1. Він перебирає кожен елемент і виконує передану йому функцію для кожного елемента.
2. Якщо є масив з назвою array, то array.lenght = 0; або перезаписати значення масива array = []; або ж array.splice(0, array.length)
3. Методом isArray()
